[廢說話卷 滅廣東話] 大家唔好咁懶，copy template冇用㗎

網上已有意見書template流傳緊。
但大家唔好咁懶！
抄template只當同一份意見咋！

大家如果咁有決心保衛廣東話，
自己寫一份啦，長短不拘。

其實連登應該有唔少中文教師。
你哋文筆咁好，又咁清楚說話卷嘅好處，
唔係咁都唔貢獻一份嘛？

寫完除咗即刻email去EDB，
最好都擺一份喺呢度，
咁其他人要抄都多啲source啦！

詳情：
16/9終止諮詢：

如果唔同意，請於二零一九年九月十六日（星期一）或之前，以郵寄、電郵或傳真方式把書面意見交予專責小組秘書處：

郵寄地址： 香港灣仔皇后大道東 213 號
胡忠大廈 13 樓 1301 室
學校課程檢討專責小組秘書處
電郵： taskforce_cur@edb.gov.hk
傳真號碼： (852) 2573 5299」

「遞交意見書時是否提供個人資料，並無硬性規定。

推

Copy一份係到就唔好啦 俾人一對就知個ac係對邊個email

巴打又講得有道理。
咁唯有希望大家生生性性，自己努力啲嘔封意見書喇。

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

Push